Kohtu ette tulli Koksi Mihkel Rand ja räkis,et tema Laose Jakobiga Laus 3 Rubla 46 kop.wölgu on ja et siis kui tema wäetenistuse lähab,müib laewa ära ja siis laewa rahast saab se ära maksetud,agga kui ta tagasi tuleb,siis seletab ise ära.Jakob Laus olli sellega rahul ja lepisid isikeskis ära.
Kihno Walla kogokonna Kohhus
Pea Kohtumees:Enn Alas XXX
Kohtumehed:Mihkel Larents XXX
Jüri Laus XXX
